人民日報- 我們應該標籤社會上的反革命勢力為孟什維克派

操你媽的萬什維克派憑什麼跟我們布爾什維克作對?

你們只是社會上的失敗者少數派依附我們生存的渣宰

黃色經濟圈的障礙

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？